點解焦點喺晒39分鐘度

根本39分鐘只係事件分支， 警方嘅整個部署先係重點